濠入

屌你老濠

無呢個人

食屎啦mk濠

唔保佑了

嗰位絲打好mean

轉得咁快

我最近冇拜神啊 爺爺

拜神都要裝香 拜我要介紹女仔我識

呢個名有無2年?

唔喎

你戇鳩咗有冇廿年？

唔止了